波板糖人日常工作係點？

聽佢地把聲好煩

搵位企，不停重複講，完

請盡量行入車箱中間

企入d 仲有人要上車嫁

入啲啦 入啲啦
未入晒呀 仲有位呀

行埋d啦 隔離仲有一行呀 係咁重複

好多男嘅把聲都CAM CAM地

成班人工作同提醒人記住呼吸無分別
之前九龍塘地鐵往中環方向有個呀姐朝朝都晦氣到仆街
成個月台欠左佢咁

上咗車既乘客請行入車箱中間
睇你班窮西成世都上唔車嫁啦

成日都話佢地講廢話
我就覺得有佢地啲人先有番啲知覺
屌你老母入面勁多位都唔撚入
仲有明明幕門前兩邊都係排雙行
硬係有班仆街玩單行搞到條隊勁長
都未計中間都排埋阻住人落車
仲有啲大陸撚大大個喼拎上電梯，上地去又唔撚識快手拖走
你試下九龍塘站無波板糖人捉番佢地出嚟？

如果你班唔撚守規矩無撚人性嘅仆街全部唔坐地鐵
咁啲波板糖人就真係廢喇

荀工黎
係金鐘日日望d OL衝閘對波fingfing下
正既仲可以閘住佢望多一班車時間
睇住佢氣喘喘又嬲又唔敢出聲果下真係

其實依個職位都幾晒錢，毫無意義
又會有人走去做先好野

$60/hr

有幾個幾靚女

俾人奶

或者繁忙時間佢哋都有貢獻，有時都屌吓人打尖

不過我見過1個啊姑，2點非繁忙時間架車基本上係冇人，都做錄音機講行入啲

之前見到個波板糖人大大聲同個呀伯對罵

呢樣真

洗鬼請人，周不時整下d廣播咪得lo

On lun 9, 今日企喺月台後少少等車 唔想同前面排隊啲人逼 佢叫我行返前面排隊 因為我企個位係公共地方

唉播播下啲人就當聽唔到嫁喇

最緊要唔影響到人囉
不過有啲職員又真係做到有強迫症咁，係要人地跟佢咁做

一個人都冇

香港人真係好撚慘，收左工已經死老豆咁既款
去到月台死逼爛逼已經好燥底
仲要被波板糖人點指兵兵，點黎點去
燥狂遇著強逼症，電腦大爆炸dllm